現今足球係咪已經好難出到球王？

現今足球大多數係越嚟越打整體（利記.拜仁..）好少有個人主義足球出現，加上防守球員勁咗好多，已經好難出到牙朗.小花呢啲球王級人物

麥巴比已經係最接近 不過要趁早離開法甲

久保建英好有潛質

早就應該改球例，禁區低線唔比多過某數量球員參與防守，增加番進攻足球趣味度

呢句野十幾年前先出現過

有天材橫空降世就自然會出現

睇埋巴黎就知 寄哂厚望 落屁馬包皮到 點打季雄 好似睇日本卡通咁

當初都無人估到牙朗會去到呢個level

咁美斯都係

兩個都估唔到

防守球員勁咗好多

真咩?

個別計可能唔係 計晒成個體系嘅話係

利申: 6年波齡

我估到佢好勁但估唔到佢狂入波
一路只係當翼，點知變左場均一球

Lingard ?

可能變返個幾年,
費高, 卡卡拎世足既幾年球王真空期
下一代球王要等多七至十年後先出現